(梗係有圖）台灣妹隨影

又係我！上次影完日本妹後，今次黎左台北
唔講咁多，post 住一張先

冇正面唔敢下定論

留名

前幾個月電單車嗰個 一另轉面以為睇鬼片

咪就係
嚇到縮陽入腹

放心，呢個正既
但我掛住食野無影正面

more

旗都扯埋同我講冇圖？

肚腩嗰一摺

得1張？

師兄J開香腸? 一定要無摺?

支那人?

大陸而家唔去台灣

我諗佢意思係個一摺最正

今日去左影cos

整多張益你地

好想奶粒墨

男人？

🤮

褲都除埋比依啲我搞睇

正評bj4

一摺咪算小囉

得第一張ok 其他

你老母就bj4大陸仔

伏撚到

屌奶星全部伏

好扁

係咪開錯台？
開去創意台應該會幾多正皮

正,9/10

呢個係咪勇者塔嚟

btw, |||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

屌 樓主啲口味

第一張圖比張正圖大家 吊下大家癮 想大家追post
之後post撚哂啲伏圖出黎伏大家
話唔定到最後post埋第一張圖既正面 都係伏到仆街

cls

呢個台妹先最正

嘩屌你老母俾啲咁嘅嘢我睇？

😱

要睇正面google側奶妹

白底底

想知畀咁大對奶貼住背係咩感覺

Lena Lin?